其實係到笑9中國 有冇諗過點樣保護返香港

老實講，而家笑9人好易，但係當香港成為爆發地區就笑都笑唔出。

1.封高鐵，限內地飛機來港
2.少去多人既地方 （少拜年，行街）
3.做好防護，叫屋企既廢老戴口罩
4.準備好藥物 如有不舒適 就去私家
5.如非必要 唔好去公院 （相信好多大陸人落黎睇症）
6.有能力既 請離開亞洲
7.去機場出境做好200%防護
8.盡量唔好返大陸 如果要返去既 自己要負責返 咪撚返黎睇醫生 又亂傳病毒
9. 係呢d時候 唔好再分藍黃 大家都要齊心守護香港健康

其實我見連登大多數人都想中國人死，其實我唔會咁諗，我地係憎黨唔係憎國。咩野人死都唔應該咁開心。 呢次應該係全球一個大災難黎....

香港完全 封關 封機場 直至疫情過去
期間只運糧食 醫療物資 糧食短缺就行佩給 由區議會發放

推

星期二將會離開亞洲。

全民三罷配合醫護三罷
逼港共政府立刻回應五大訴求+封關

呢次個病係好恐怖

可以點逼政府封關

agree推

拉
支那人冇一個係無辜

問題點樣做到第一點呢，你話叫大家去高鐵附近人肉封我就絕對唔贊成。
醫護人員首先要把工先可以逼到政府。

割出去既暴動 今次真係打到埋黎
一係自己救港 一係就等香港變division

全民大罷工呀

你地都唔想死架

淨係識笑醫護？

開心多陣好喇 收拾心情 燉丙強條契弟隨時陰啲

一穫將和非勇武全部引入局 保持清醒 香港太近喇

只會愈黎愈多衝關睇病 去番6月前個逼爆mode

你急佢唔急 等你恐慌行動再一石二鳥 總之囤好糧草先

到藍絲 廢老有知覺至一齊去搶就遲

驚弓之蛇 係高鐵附近申請遊行 自然有人要去守關